微積分真係好撚偉大 冇佢你連連登都冇得上

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!